七月尾甩P，有冇可能有司機暑期工？

一個月平均有渣兩三轉。有冇人會請P牌司機？最好棍波)

跟車暑假工應該有

lm

跟車邊洗車牌

假設你係老闆 會唔會比個新牌仔渣架車周圍舞
仲要暑期工

細佬想渣車，唔想齋搬貨

我係老細唔會請考完個牌冇渣過車又懶的人

我意思係叫佢乖乖地做個跟車算啦
邊有人咁冒險比架車你個p牌揸，仲要暑假工
萬一抄左要賠錢係你份糧扣都唔夠比啦

真心想操車出去租啦，唔算太貴

唔敢好肯定同你講完全冇。
我就覺得有既機會好低好低好低。

咁你要幫你啲車買足保險啦

又要經驗又唔比經驗人
屌你班老屎忽玩晒啦
我話我租車練足朝九晚五都冇人信啦

咁不如租架車做 Uber

做隻dc9

人地睇你牌齡 你口up話晚晚上秋名山都得啦
大佬仲要暑假工 正常都無人請啦

易唔易圍皮？利申唔太熟路

裝導航囉

新牌仔唔熟路好易入錯線兜撚到on99

兩年牌，出黎做野自己儲錢買車啦

揸車都要搬

又要新牌仔，又要唔熟路，又要做司機，又要有錢賺，又要做得暑期工咁短

發夢冇咁早

小朋友放暑期就去玩吓啦
咁多要求我俾個老闆你做好唔好

見過5.5P牌

4年牌揸開車冇相關經驗都唔撚請 請你
我想問點入行 冇經驗唔請 點先拎到第一次經驗？
冇雞點有蛋 冇蛋點有雞
Ps:見過5.5P牌

你地當勤力德死架?